№ 9.
 Haslawa  14 Wallakohus 27 Mail 1894 aastal.
Juures olid  Eesistuja: Joh. Hansen
Juuresistuja  Jaan Tekkel 
Johan Klaos
 Peter Saal   Haslawa walla liige andis üles paludes protokolli üles panna kinnitamiseks, et tema  Mihel Klaose lesja  Liis Klaos käest protokolli järele sest 23 Detsembrist 1886 aastast nelisada rubla protsentidega kätte ära makstud on saanud, mis siin oma allkirjaga tõekstunnistab.
 Peter Saal ei mõista kirjutada, tema pallwe pääle kirjutas tema eest alla Juhan Ansen /allkiri/
Otsus: Seda kinitamiseks prottokoli ülespanda.
Eesistuja: J. Hansen /allkiri/
Juuresistuja: Jaan Tekkel /allkiri/
" Johan Klaos /allkiri/
Kirjutaja: K. Laar /allkiri/
